{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 밀키블루펜션(스파,OTT,캠핑테라스,조미료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 2組以上は予約できません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてスパとジェットバスが提供され、個人入浴剤は使用できません。 客室ごとに個別バーベキュー設備があり、ガスグリルをご利用いただけます。 グリルの利用料は別途10,000ウォンで、子供や幼児と一緒にする場合は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 個人IDがある場合、ネットフリックスを視聴することができます。 夏シーズンはプールを利用でき、水着を着用した後のみ可能です。 客室には調味料と調味料が備えられており、駐車スペースもあります。 青浦台海水浴場の近くに位置しており、干潟体験とともにペンションを楽しむことができ、周辺には観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "何組以上の予約はできませんか？",
            "answer": "2組以上は予約できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットバスが提供され、個人入浴剤は使用できません。客室ごとに個別バーベキュー設備があり、ガスグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビやインターネットはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。個人IDがある場合、ネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏シーズンはプールを利用でき、水着を着用した後のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "青浦台海水浴場の近くに位置しており、干潟体験とともにペンションを楽しむことができ、周辺には観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 609
    }
}